習近平回覆譚德塞 感謝世衛領導抗疫工作有方

國家主席習近平回信給世衛組織總幹事譚德塞，讚賞世衛在譚德塞帶領下，積極推動對抗新型冠狀病毒疫情的國際合作，得到國際社會廣泛認可，中國將繼續堅定支持世衛發揮積極領導作用。

習近平又說，當前中國疫情防控形勢持續向好，生產生活秩序加快恢復的態勢不斷鞏固和拓展，中國已經向包括世衛在內的國際組織以及80多個國家提供援助。中方將在力所能及範圍內，繼續支持國際社會抗擊疫情。

習近平 go to hell

世衛工作Fact Check
再三強調唔會人傳人
市民無須戴口罩
轟歐美台限制中國人出入境
呼籲世人繼續去中國旅行及商貿
轟意大利爆大數

互含

似係寫信感謝返自己多啲

好撚肉酸

扯貓尾

爆到全球都係都仲可以叫抗疫有方

69互含

兩條友係到互吹

你奶下我，我又奶下你，咁咪和諧囉
世衛應該把握機會出番本夫妻閨房和諧指引，應該可以重建公信力

2條友係度69

兩個男人69

全世界欠世衛一個感思同道歉

岩唔啱呀

This

其實唔係互含咁簡單
依家包子咁回係綁到佢實一實
我中共有事，我包子有事，你譚書記都唔是走得甩
呢個時候包子冇得放棄譚書記：
1. 綁到你實一實，唔比你跳船做污證
2. 有咩事上去，推譚書記出去，幫中共甩鍋buy time
3. 中共包子有咩事，你都要一齊陪我死

留名睇圖